小弟今年20歲生日，想喺度乞句生日快樂

第三年上連登乞生日快樂了，連登有愛

HBDDDDD

多謝

2字頭了

Thankyou

HBD

你

最後嘅90後都20歲了

多謝你

20碎，捐返入你老母個臭西到啦

hi

我講下笑啫

我仲諗住share埋畀你添

Thx bro

柒頭生日快樂

咁客氣

見你生日，幫你頂十秒。

生日快樂呀巴打

幫我頂十秒！等我抆翻另一把劍出嚟先